如果Sleeping dog出重製版？你希望增加d咩？

如果Sleeping dog出重製版？你希望增加d咩？

啲人畫靚啲得唔得

每日打狗活動

話比我知咩叫眼前一黑

線上模式

2019-2020嘅香港

上141叫雞

其實地圖整好d 已經夠晒
之前整得好求其

整曬全香港

比果條友打中果陣應該加入黑mon 1秒嘅效果

綠狗gear + tg

狗屋可以買賣冰毒
可以入狗屋屠城
黑警同黑幫經驗同勢力合併 加多個勢力叫香港人/抗爭者
隨機觸發黑警捉女人 / 周圍SS砌人生豬肉 救佢地可以加經驗

可以殺狗

不嬲可以

達狗

人地隻game叫Sleeping Dogs呀 屌你老母
加S呀撚樣

加一段劇情好似GTA咁拷問林奠

反送中運動DLC

可以買冰加hp

分化撚

不了
主角係便衣曱甴

公司執左啦幻想重製版

希望D廣東話係現代返少少

見到黑警就無晒性趣

加番個除sir DLC得唔得
想救佢，一洗佢魔警之名